Cours/Conference de physique quantique
======================================

* Me présenter, pourquoi est ce que je peux parler de physique quantique.
  Mais aussi les limites de ma connaissance et de mon expertise. 
  Je ne suis pas chercheur en physique quantique.

* Faire quelque chose d'interactif.

    * Poser des questions au gens (qu'est ce que vous evoque la MQ? de quoi est
      ce que vous avez entendu parler? qu'est que vous etes venu ecouter?) et
      poursuivre la "conference" comme ca.

    * Proposer des questions au gens pour savoir comment construire la
      conference. Faire une liste de sujet/question possible. Preparer
      plusieurs scenario et laisser les gens choisir.

    * Directement demander au gens de me poser des questions.


Liste de choses a aborder:

* L'histoire de la meca Q.

* Les bases mathematiques de la meca Q.

* les experiences de meca Q (se renseigner sur les vrais details de comment
  etait fais les experiences). montrer des photos, videos..

* Les applications de la meca Q.

* Les intox de la meca Q.

    
